周秀娜爆Seed 叫政府統一口罩價格

唔期望（要調轉頭問市民要口罩嘅）政府派口罩 至少做野令黑心商店唔可以再用黑心價賣口罩賺錢

唔妥咪暴動囉
講閪咩
佢地唔撚洗睇我地班賤民臉色架

全世界都搶 唔炒價點入貨
你話政府自己入貨賣咪可以統一

啲狗官做到嘢就可能等於同中共作對，老閪都唔做啦
要殖民政府做嘢？一早話撚咗自己香港自己救

統一價錢後，香港出賣的口罩又係被人運左去另外地方

你錯，係全世界支那人搶

btw 今早有單新聞，印度放寬口罩出口，有新盤炒

統一價格就賣上大陸啦on9

統一$20一個就有

起碼都叫敢er一聲既演員

香港敢講野既藝人
去買少見少
可悲

叫政府收一批口罩用合理價賣比市民得唔得

而根源唔係價格問題，係貨量少呀，正蠢閪

香港大把野都係統一價格
急症$180又唔見你出嚟屌?

娜姐係一眾雞模入面
差不多最撚醒果個
無寶不落

統一價格唔是自由市場應該做嘅嘢

無穩定貨源，好難統一

不如叫樓價統一
而家問題係供求 唔係有奸商hold貨
人地大陸佬成袋現金係口罩廠門口等
你唔出300以上一盒 人地點會賣比你
其實香港人收入都唔低
500$一盒都用到個幾月
只係大部份人突破唔到買開50$盒既心理關口

其實統一價格 可以同政府爭貨源無關係
睇政府肯唔肯幫市民出錢咁解

正確，供應多唔會有奸商咁貴賣口罩， 除非政府供應到貨源比我地， 否則全港無口罩買重大獲。

香港工資最少1萬蚊以上， 非常時期用$500買一盒口罩頂個半月都唔過份， 綜援/生果金每年出三糧都起碼4，5千蚊以上， 大家唔係比唔起， 只係唔想用黎買口罩。

台灣總統做緊,仲要極早已決定

統條撚咩
台灣有廠自己整先可以咁
限價邊個去外地搵口罩

肯屌下起碼好過呢個時候仲藍絲上腦

唔係點會封胸 加上本身唔係特別靚
都彈得出

政府包底得唔得，搵就商家佬用自己網絡搵

來貨價升左幾倍, 但零價統一唔比升, 咁搵林鄭去買咩

點包？而家全世界都搶

搭巴士小巴就話規管價錢，政府可以包底搞兩蚊

急症$180只限香港居民

口罩全世界都搶緊

你限價太平咪冇人事入口罩

政府包底配給？好似台灣澳門，每人限期內限購

正苦高價入 平放出去有冇得諗？

比成仔包左

777想你快撚的死 幫你高價入

而家就係政府自己都買唔夠
仲點配給

政府諗到計買得夠，都可能派俾公務員先

成仔就爽有得屌娜姐

算鳩數啦娜姐
呢大半年一句半句都無講過
IG都係飲飲食食扮靚旅行

比首富公子包左啦。

On9 統一就唔盒有人入貨

娜姐算係咁，女神

可能你無follow開
佢幾次po過story

屌~咪由政府出錢買入, 再統一價格囉
呢個時勢仲計乜野錢呀

其實成個Post本身重點係仲有藝人願意講下人話（雖然唔係咩特別野）好過好多藝人Er都唔Er下 繼續平行時空 仲要佢本身其實係大陸人 真係算係咁

至於建議政府點做 建議幾有建設性都係嘥尻氣 林鄭根本唔會幫我地 所以香港人都係靠自己

所以胸大未必無腦

傻的嗎？ 統一價格 邊度有口罩過嚟
賣得貴先吸引到世界各地口罩供應比香港

收皮啦 統一左之後 我地pepe手足點搵食呀

統一價格手段只適用於自給自足嘅國家

後生仔比人打唔出聲？至憎成日見到Ｄ老人家無口罩好慘好慘

一定係咁啦比班大陸玻璃心屌到上天花板 一定係一句都無講過

周秀娜入行咁耐好似無奶過共

暴動佢都唔會驚
因為唔係中共春袋
特朗普一句就反送中
點解？ 因為佢揸住中共春袋
而家邊個揸到邊個有話事權
wfc你暴動
你呢個時候向大陸輸出革命佢反而驚過閪

香港d口罩自家生產咩？點統一價格？
入口價不斷升，點統一？

佢大把錢，10萬1隻都買得起

一個假波雞講句人話就上神台

政府有做呀
招標

一Q 兩盒我肯呀

佢目的都係槍頭對政府 想講政府無理由喺度睇住市民自生自滅

唔出聲又屌，出聲又屌
兒登仔好撚難服侍

即刻收埋唔賣，玩黑市價彩你都on9

瘦底又大波又清醒

出面仲有幾多雞係啞撚左？

白痴連登仔, 呢啲時候更係要政府向商家收購先可以統一到, 行緊急法收例唔比口罩炒賣, 叫POPO做野有幾難啦.
而政府買返黎既貴口罩再fix 死一個價, 5蚊個又好, 係各區便利店, 區議員辦公室賣都好

其他地方做到既野係得香港做唔到講到尾係政府唔肯出錢

Push

政府肯出錢補貼咪统一到
不過777點會做 拎啲錢去買裝備都唔幫你買口罩啦

統 唔知點解打女山會出簡體

上面一堆五毛係到講統一價格會冇口罩賣
仲要一堆正皮 睇到打左個突

政府向商家收購咪盞俾人屌政府私相授受
而且用幾錢收？個價點定？
你唔睇下收樓既時候d 業主幾咁仆街？

收購價用乜標準? 劃一價定來貨價? 口罩有無要求有無分級分價錢?
藥房無得炒賣只可以賺小小賣比政府仲搏唔搏命搵來貨

我黑心D, 相信換來既只係 政府最後收購堆黑心口罩, 大家繼續買黑巿罩

自己廠都無點統一。。

其實好似台灣咁樣 每人可以某一個價錢買幾多個 如果政府係有心做嘅根本唔會做唔到
只不過而家個柒婆玩報復想香港人死

政府肯做 總有方法 咁撚有錢
問題係唔肯

商人照番而家咁買，但只可以每個一蚊兩蚊咁賣，其餘成本政府全包，限每人每星期只可以買五個六個咁上下
市民自己之間買賣唔理

如果部分商家因為無錢賺而唔參與，咁廠果面同其他供應商應該會少左訂單，咁其他有參與嘅商家同埋政府都會易啲採購

agger

總供應唔夠
只能夠靠私人公司用高價係外國搶
雖然有人抄賣
但係都好多有心人係原價加幾蚊賣
搞限價只會令香港供應更加少

而搶到口罩既會用更隱蔽形式賣
到時僅有既供應會係黑市抄得更高
而且更多人詐騙
更多戈無口罩買

咁佢應該直屌林鄭要學澳門咁統安排口罩比香港人
唔係叫人統一價錢 個方法根本就行唔通 講黎都多餘

唔得架...係最多咒抬價既人生仔冇c忽
因為有d入貨價真係高 如果限死左價d鋪頭可能連入都入唔到貨

娜姐

其實唔會有用 如果賣得平就好似炒iphone咁
啲老野排隊黨排完就轉賣拎去支那賺錢
要怪就怪香港人做緊支那人既特區

乜香港賤民暴動過啦咩？

呢個吹奏理由100 分

你理得啲錢點洗, 個啲永遠唔會派俾你地!!! 我寧願每個市民有口罩都好過去填海!!!

真係供求問題咁簡單？
成日用樓價嚟比
私樓貴極都有公屋存在
呢啲咪介入囉
排耐啲都叫做有幫吓忙先
依家全部市民自資喎
連醫護返工都要自己摘掂係咩事

澳門做到係因為人口少 得67萬
佢搵到2000萬個已經夠用30日
香港730萬人 一個月最少用2-3億
唔夠供應仲限價 D人連排都無機會排

所以話商科同法律都應該要係必修科

統一咗，首先班藍店唔會入貨，又冇水位，又會被中國同香港扣關。

ON9連登仔 先唔講政府係幾低智無能 你連現實世界係點運作都無諗過就話收購 唔比人炒賣 D商家佬無錢賺仲會同你搵口罩賣？ 依家依個香港有幾多善心人會做到 仲要suppport到全香港既需求 誠哥間屈臣都做唔到啦

執行上會有困難，商家可以夾出面呃政府錢，定個range逐張單睇又花時間，依個政府連派錢都搞咁耐，點做依樣野

只要睇睇之前林鄭點樣收購口罩.. 就知仆街政府做唔做到你要求

柒婆:招下標先啦

舉個例子，一隻係廟街大媽雞，一隻係高級明星雞，咩級數都係兩舊水全套，你係明星雞係肯唔肯做？

你都白撚痴，邊有缺貨呀。尋晚綠曱甴味齊裝有突。

係咪好似台灣咁 一星期買得2個口罩 但衰極佢都話曬自己叫有廠

屌香港d盈餘又點會肯用係香港人身上 要留番大白象工程科水比大陸 又或者用捐錢名義比一大筆大陸
限制完好可能最後香港人有錢都買唔到罩

波大真係冇腦
香港生產嘅口罩自己都唔夠用
如果統一咗價格啲水貨佬咪唔入口罩

咪話政府廢囉, 仲有班人話我唔識個世界點運作. 貴你都要買架, 鬼叫你係無貨前唔做野咩. 又唔封關, 又唔叫人出少啲街, 到爆左先黎招標, ON9...
同啲商家合作收購口罩有幾難?
人地澳門咪例子囉, 唔撚想再提到口臭

其實藝人對政府不滿，都應該都要勇於發聲，藝人都係人都係要係依個地方生活

算喇 佢起碼有發聲先 雖然弱啲

IG講兩句=做咗嘢
但你問佢擺唔擺工去爭取？
佢會話咁撚暴力，唔得嘅

你講得無錯佢喺圈內行到呢個位置都起碼肯講

你今次仲唔死？

統一價格其實唔難
不過政府唔想幫你班蟻民做
寧願送啲口罩俾大陸

補貼又得唔得？
口罩卷

On9
波大真是無腦

人地台灣統一價格係因為自給自足

香港要靠外國進口

如果統一價格之後，更加無可能買到口罩，而且仲唔會有人賣

怪就只怪十幾億人一齊搶口罩

「周秀娜你今次仲唔死？」

人地個hashtag咪寫住唔奢望政府派口罩咯（因為佢都知道叫佢派口罩係多舊魚 有心統一派口罩就派撚左啦）

其實都唔係吹奏緊佢 又唔係話佢係民主女神 不過呢大半年肯講野嘅藝人唔多 肯講一句半句嘅都希望開個post分享下 好過啲偽人淨係識比人hack IG

反正個政府經常會用合付比例去落政策，又會期望市民自律，咁不如期望下班供應商同採購自律啦
不過claim公數事實上係有空間比人出古惑，睇下做決策果個願唔願意去蝕呢筆錢，市民會著重呢筆錢定排口罩，我自己就唔會理筆錢，反正都唔覺佢啲錢用得有幾好

全香港因為口罩日屌夜屌政府，講講下變左原來好似而家咁咩都唔做就係最好政策，會唔會太諷刺

都係因為政府太垃圾，做咩都錯

其實由政府帶頭生產或者同廠商deal，再免費派俾市民，啲罩就唔會炒咁貴，而且又唔使排隊搶。統一價格反而會令口罩搶得更加犀利

屌佢老母啦林鄭月娥，之前講埋啲濕鳩偉論，乜撚嘢唔想干預市場，依家就話傾緊price ceiling ，自相矛盾到

偽人

其實係娛樂台開Post唔係叫大家研究統一口罩價錢可唔可行而係慨嘆竟然仲有藝人會出下聲講幾句（唔好話咩講兩句就幫到好多手？）有時藝人嘅影響力都唔可以睇少，好多市民大眾就係睇啲公眾人物嘅言論而決定自己嘅思想，可能就係呢個ig story隨時點醒左幾隻港豬。

老實講以前都唔鍾意娜姐初出道，覺得佢只係係到賣波賣性感，但係覺得佢都算係幾努力一步一步行返去娛樂圈某一個位置。雖然有人話佢Model一個，但係都叫做IG有返咁上下fans，唔係阿豬阿狗。

其實情況就好似樓價咁
收樓 / 收工廈︰總會有人跳出黎屌正苦私相授受
插針起公屋 / 居屋︰附近既居民又會屌正苦加重附近設施例如交通既負擔
租 / 買補貼︰最後都只係令業主抬價
結果就係乜都唔做就係最好既方法

其實好多香港人有d 位好仆街，仆街在唔肯為其他人付出多少少

同廠商deal 一係就好似沈教授咁俾個誘因，例如agree 會用高過舊價接兩年貨咁，先有機會
否則我係廠商都會唔撚理你，炒價賣左俾d 肯出價既人先啦

因為佢係始祖咁解
食頭啖湯
同埋佢係好叻 有口才

人地上面屌政府要老人家同一個口罩用好多日、搞到市民要排隊，你地就睇唔到嘅淨係喺度jer住一句統一口罩價錢就話人無腦

咁你哋想點？藝人唔出聲又話偽人，出聲企喺我哋呢邊一齊屌政府又淨係斟酌啲minor野話人無腦，咁唔使旨意再有藝人出嚟講嘢，講咩都有人不滿咁佢哋做咩要講？

又或者好似隔離營咁，明明一個區既居民肯妥協就可以集中安置懷疑人士
但係又唔肯，結果咪搞d 咩濕鳩家居隔離，即係而家分分鐘緊有一個懷疑人士係你左近咁樣

可惜1700萬個唔係賣比市民，統一唔到

本身CSI d口罩就應該咁做去打擊炒價，一個禮拜派2, 3隻口罩，好多老人師奶慳住都ok. 有工返嘅食貴少少炒價都頂得住。

無謂對港共政府有希望啦，都唔係效忠香港人。

香港正苦唔係冇錢，呢啲嘢係possible嘅，不過佢唔撚做姐，仲諗住招標，佢真係唔知出面咩環境

唔係唔肯做，而係做完大家會唔會屌佢係私相授受先？

自由經濟，不了。

你講呢個係程序問題，佢盤數透明啲，有公佈選擇原則就冇問題。再講，佢又唔係民選政府根本唔撚使理市民，都比人屌咗大半年，佢有回應過咩

除非你統一完個價好高
唔係既話有條撚貨 會比你賣咩
肯定仲衰過依家

打咀炮不如約炮

入貨果陣統一價格緊係無可能 講緊政府用資本購入口罩 統一價格出售 差價由政府支付

3蚊一隻 lv3 已經好好

真心d所有偽人唔低可憐，9個月前仲日吊夜吊，不開世事，打卡旅行，而家燒到自己埋身先出聲
咩都遲la完咗la

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支持！政府應該收曬口罩，以合理價配售俾市民！
另支持統一雞嫫價格！人人有合理雞叫！

教嗰班冇邏輯同良心都係冇用

唔係講娶入貨價統一喎

台灣有自己既生產線點同
其實最好就學澳門咁每日限買

一定要統一政府賣先做到

周秀娜好似本身佔中同反送中都有表態 只係講得唔多 以佢地位都算係咁好多大陸人comment鬧佢

都未結婚
分分鐘仲係處嚟

don't make stupid people famous

anyone remember econ 101?

娜姐真係似狄娜姐姐咁敢言

共孽

之前大陸都係咁 統一之後 啲商家話來貨貨貴左 利潤小左 寧願唔博 所以唔入貨。

佢大把錢 所以口罩咁撚貴係正常?

思想太天真
1. 香港自由市場, 政府基本上冇可能會立法去干預
2. 本身供求都出現問題, 價格唔係最重點,隨非你限制到所有口罩由政府平均分配再以政府標既價去分配,差價由政府負擔,否則都唔會起到咩作用, 更何況政府依家有口罩有裝備就比左黑警同支那豬先

agger
寧願而家咁都至少有人會入貨
干預左就真係唔會有人入，大家聽齊齊無得用

幾時樓價都統一？
樓同口罩都係必需品

同問

娜姐有腦的

係，唔燒到自己後欄都唔出聲

全部世界都搶緊貨
你個價唔吸引 人哋口罩廠點解要賣比你香港
有貨賣去土澳 坡縣唔好

#46 回覆

周秀娜一口價幾錢？

兩盒 thx

agger
真心，而家全球每日有起碼兩三億人要用口罩，而產能根本就提升極都係拉邊一億，供求問題下點都唔夠

限價再補貼商家

娜姐舊移民來，
明白香港比中國有咩好，又明白新移民點影響香港

仲講緊口罩，屌咗咁多次政府，肯反抗未？

供應問題統條撚咩
口罩宜家係戰略物資,短期好難搞架喇

手殘禁左負皮 sorry

事實證明香港人暴動唔起
唔封關咁大件事
港畜都可以繼續生活
利害利害！

賣波賣上位

拆咗喇喎

佢721都有喺story表態
類似黑就係黑白就係白 唔可以溝埋一齊

On9 統一價格到時一個口罩都冇

你張圖又係擺明一句野都冇講喎

政府市價入 再統一放出
政府市價買機買原料 再統一放出
商家市價入 政府補價再統一賣出
方法唔會無 係我地政府唔做姐

娜姐假奶黎
而家對波勁細
拆左彈

統一價錢其實係唔可能。。。

緊急法

點會冇

政府梗本無能力做
1. 寫個system港人每日限購已經要一年以上
2. 林鄭講到明唔識採購口罩
3. 林鄭唔識增加 CSI 生產線
咁點做 ? 娜姐高估咗政府嘅做法

一個理想嘅政府, 應分公/私營口罩
公營口罩用CSI及向其他港商採購口罩, 好似 Watsons / HKTV 牌咁,
唔夠先再喺外國採購啲貴貨,
更理想係增加CSI生產線, 好似台灣咁做
每名港人每日限購一個, 收費 $2
我知有啲國家係 Free, 但香港可以收錢, 畀政府有錢賺, 必要時可拉上補下, 賣入外國較貴嘅口罩, 穩定供應
私營口罩係可以自由買賣, 政府只係做一個backup
另外, 一定要限制口罩出口及禁止水貨佬運返大陸
(基本上係參考台灣做法)